有冇人記得曙光online

小學個陣成日玩 仲記得好多人好開心

我冚家都玩曙光

想當年日玩夜玩先升到1lv 好掛住以前嘅game

我記得好型架 係咁轉形態
成日打團戰 我個陣個團好似叫夜血盟
玩到81 lv就棄左冇玩了

記得啊 個陣覺得變身好型 成日都玩 又成日開新角色 一大班人一齊玩先開心 自己單機打好悶

係 難升到仆街

到某個lv數身上仲會有變化

50lv做任轉三階

81lv咁高
之前升到想死 仲記得天女出面成日有人放王怪箱

[懷舊-曙光2online]與曙光同行，拍住上！

畀同學呃撚完個帳就冇玩
嗰時玩咗兩三個月先得41lv，勁撚難升

仲有啲音樂好好聽
但係好驚入星末海濱嗰個洞穴，覺得好恐怖，次次入去打完任都狗衝返出面

仲有唔敢去吹林鳥居個條橋 又係通去洞 門口有三隻紅色兵守住好驚

d怪好難打

到底d人係點升到100lv
玩幾年先得40lv

幾年先40又誇張左
當年手動逐隻打 打到想自殺

比人呃左隻寵同彩色雲同飛標座騎就冇心機再玩